人生冇希望

係

我應在江湖悠悠

嘻

嘻嘻

浮狗

屌你老木

真

我都係咁聽了

Real

駁唔到

女唱好聽啲